艾馬利 艾馬利 柒到彈起

季初爭標的心存在過 為何敗北
定有日會不敗但 快將末日
英超欠缺心得
進軍歐洲的盃全力搏 極為認真
弄到下季一席位 歐洲席位
開展作客失分餘生

雲加DONT GO~~

鏝狗咪撚多事！

咁啱音既

奧斯爾 奧斯爾 唔食藍冰

樓主係靚仔版潘源良

樓主死鏝狗

靚仔版林夕

✌️✌️

樓主係狗黎

😭😭😭

系！

邊度岩呀ching

豬sir ho ying

ching 陳日咁好氣

你先係 跑足全場超哂速

爺爺的心無人懂 阿迷食柒～